[鐘意寶新力寶] 五月二十四日田草十一場賽日討論區III

馬PO龍虎榜:
.0. 460
Win神Ho 426.5
華可可 323
我愛金世正 276
單身楊明㫻 212
火屬性比卡超 131
最強藝人吳宗憲 118.5
緣盡愛未完 101
被馬會屠殺 81
Suis 67.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
Adnan_Januzaj 27.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
單挑冠軍 -15.5
人一世勿一世 -21.5
靚蝦王旺 -24.5
時時精綵(馬王) -28.2
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
Priestgod -40.5
排球少年 -48
中出大俠 -51
玖寶 -54
有村架純男朋友 -77.5
ケッピ -80
Waikuku -80
Greenwood綠木 -86.5
拿樸迪 -114.2
波利 -115
尊兄 -118.5
長井 -120
Grealish -120
不加思索畢加索 -122.5
跟方駿暉贏大錢 -125.7
寶高 -126.2
なつめみお -135.5
星宮一花 -143
烽煙 -152.5
戚家隻狗喪彪 -160
張繼聰愛失踪 -160
冼毅力saint -185
覓腸 -200
小川ともみ -200
貓蛇 -208
奧書 -218.5
23_香川真司 -233.5
金仕芬 -262
新力必 -268
晏菲路8號 -316.5
睇書 -375

24/5 馬PO精選

第一組
R1 奇妙仙子 (烽煙)
R2 無心睡眠 (玖寶)
R3 海島材子 (人一世勿一世)
R4 皇龍大將(Adnan_Januzaj)
R5 寶成智勝（金仕芬）
R6 共創繽紛 (貓蛇)
R7 量化歡騰 （なつめみお）
R8 玖寶 (不加思索畢加索)
R9 關鍵時機 （被屠殺）
R10 總理 (戚家隻狗喪彪)
R11 友好日子 (冼毅力saint)

第二組
R1 禪勝寶駒 （陳曉明應教港隊）
R2 紫菜福星（晏菲路8號）
R3 及時行樂 (.0.)
R4 禾道駒 (時時精綵）
R5 快樂歡騰(Priestgod)
R6 達心星(長井)
R7 快步速(排球少年）
R8 時時精綵 (跟方)
R9 好計（尊兄）
R10 美麗笑容 (華可可)
R11 新力寶 (新力必)

第三組
R1 萬眾力得 (覓腸)
R2 魅力星光 （福逸）
R3 友誼之星 (單身楊明綸)
R4 有理共想 (有村架純男朋友)
R5 巡航導彈 (奧書)
R6 超威星 （吳宗憲）
R7 雪茄之友（Win神）
R8 添滿意（潘頓正賤種）
R9 白鷺飛翔 (bogo)
R10 美麗甜心（綠木）
R11 超能力 (小川ともみ)

遊行。已一棍 all in

覆番上個po，頭場梗係唔買啦

頭場準備贏錢了

新力必真係

柒佳又溝女

烽煙蛇馬女52倍

Fuck

又去左邊= =

馬神買邊隻

就讓這一切隨風

雪茄之友試閘放贏隻輝煌芯 18倍派錢咁派

收手啦

條友on9

咪燈啦

一棍勁力10足

畜生唔洗休息阿

2 7 9

同路

買撚錯馬

本人好鍾意2號

跟煙烽蛇

搏少少隻3

方嘉柏今日點

彪哥

禁撚錯 屌你老母

蚊注搏下冷
潘拖薛同馬女

仲未有馬房料？

今場唔洗放頭
可以順住走，再後上
實力嚴重被低估

蟬

屌你咩，又企撚左2分鐘

識野

Zac Purton

新馬賽搞幾耐

明知啲新馬閘都唔識入就提早入啦

點解唔係將D入閘困難既入左先 ?
正常入閘既要罰企 ?
有冇咁撚on9呀

隻8咩情況

點解要逐隻逐隻入

8 6.1倍？

屎忽龍啡格

7輕鬆到

易撚到...

莫雷拉咁撚樣撞鳩隻1

屌你何妖去撚左邊

頭段25秒 笑撚左

潘頓哥

大摩 靚檔 潘頓

成班都無改過位置

屌 頭三隻番黎 收錢

仲要撞兩野

隻8 on9
出閘快 都唔放

何妖我屌你老母咩

果兩隻熱門cls

我頓！

何妖係邊

馬會不嬲on9
又請埋d九流既人幫手入閘

田雞真係好野
無買都係禁話

反拉未

萬眾力得gel

笑撚咗 shit恩 冷食 呂蛇底出 啲q點中

頭段咁慢明做比摩

薛過唔到賀年

7 2

反啦cls
咁樣撞法

屌，頭4隻係得隻馬女停

3 7 qpq

都好分了

何妖

嘩屌你老母皇天，腳有哂2，3，屌你老母咩

25比1

留到最後再爆 唔留除時w埋啦

舒服傻西黎
出閘最快 拉到最後 佢幾時死呀？

跟左

幾撚時死呀條仆街

Thanks eriksen

明紹唔敢上去搞潘頓哥

13倍p

個時間好谷草味

買哂冷門 執餐晏仔😂

今日追潘了

又話賀壽馬，中伏

何妖on99
明知果個係呀拉 都仲要入佢個位
有內面唔走 係要撞出去

潘狗好波

讓比潘放

史卓豐條撚樣幾時仆街死？

史狗上場又搶
呢場又唔撚搶
幾撚時去死
屌你老母
知你契哥放唔敢上去搶

人地底出 俾佢玩哂

13 倍今日可以收皮了

屌 何妖果隻上場d後勁去撚曬邊

一二檔

關乜嘢事
拉狗咁樣撞入去

屌到你唔敢性愛

派？

唔燒快正常
不過諗住3檔攝到box seat
可以頂個p

比3號個巴打

應該係試閘後追好
初出放頭輸
呢場明要後追一舖

隻1唔被撞都冇架啦揹到133

搶住出閘結果拉到尾二
跟前少少拍住潘狗放都無咁嬲

我

一鋪追番尋晚德國佬d錢

頂磅 慢步速 直路比人撞

本身個位都係窄啦

收撚皮啦
唔撞都冇勢啦

時間咁慢點追

係力架廢定係隻馬狗餅……

Kitty把聲真係聽到射精

成程3疊慢步速跟56位 轉灣都收皮啦

睇多次直鏡啦

有冇相？

派啦 呢期馬仔有d運 5 1 100

史卓豐

Lm

屌你老母何澤堯 同牙拉搶位
佢睬你都on9喇 入面有位唔撚行 搶出去輸咩屌你

頭先贏個d拎少少跟下你d冷馬

好

射左好多獲 最正係佢

覓腸拉頭馬

好撚正

屌你老母想黎馬po報假？

淨係烽煙蛇輸既

lm

Agger

勁能到興旺

好嬲好嬲 我屌你老味

頭場笑死
牙妖大仆街碰碰車

何妖其實成日有意外

I know ur feel bro

洗唔洗賠番條命比你

成班lm狗

甜到糖尿把聲
牙佳條柒頭成日搶口串佢

乞錢咋

你唔LM都係狗

睇多次咪係何妖on撚鳩囉
係都要拉出去
俾雷封咗個位好正常

都痴撚線 夾硬拎兩隻馬中間

好撚頭痛

德國佬快撚d死

牙佳不嬲搶口

廢奶堡正仆街

大賽日無張基？

#127 tg 轉數快

利雲快撚啲退休

大陸婆嚟？
講野講唔正架喎

不過隻9唔夠快

廢到喊
熱門冇隻穩

而家個個底出 抄撚低左

佢隻眼都有問題
淨係望死出面
唔知入面有位

奧斯納貝克全隊賤種

重抽

講真魅力星光1200追唔切上1400 都好跑 達狗會唔會又大落飛

真 屌7佢啦

半6全6斷我角大3x1 屌佢老母閪

屌重抽啦

呢樣都冇計，可能真係企左成3分半鐘攤凍左都未定

頭場就咁多事後飛 馬po風紀去哂邊

人生贏家都要嗰100蚊...

上水先

馬po贏最多嗰個抽中 想點

多謝何妖仲以為順放番黎 比人cum過哂

輸4

張基重心凌駕
同哂路，gel得

大摩要起孖

堅尼系數又升左

輸到包頭

頭場潘頓4倍都包頭= =?

明月千山 一棍我榮

收到風舒服仔比人屌緊

仍然贏

多謝派嗰個巴打
等窮人有飯開

追到破產
唔供啦

肯定落大飛

貓點睇肥龜w q 搭常感恩
想買多啲

我年

R3點睇 ?

意興闌珊左

屌死咗隻

同我精選一Q返 ok?
第三預埋告狗 perfect

諗咗好耐 邊隻肥龜

數糊勇士

呢場諗緊8定10 抵玩 8都似會落到8 9倍果啲位

ME W OK ?

呢場得佢一隻放頭，機會黎啦

跑完就一堆3號p出黎

第二場田雞贏再派

紫菜福星

早著揀左小氣鬼係咩玩法

告狗好似搞唔番呢隻

第一場事後飛都唔派 講咩第二場

容 孖寶 wp 過關

咁你唔好派 孖寶冇射佢

有喎

純粹感情注

未入直路已經急劇墮退

派撚左啦

Fat Turtle

早幾個禮拜shit恩騎已經講緊要吼呢隻 唔知佢幾時去

呀sir做野

睇唔到

肥鬼囉

真 我做證人
巴打勁快手派

載譽歸來

呢隻炒飯哥獨家限定
其他人唔識騎

揀紫菜福星果位大蛇ge思路係咩？

今場

Ma ma地

好 無罪釋放

弱智要有咩思路

人地早著先機
你臨場先機

小氣鬼咁撚垃圾 贏都搏輸

好大嘅官威呀

頭場大熱倒灶仲咁搶口

屌你大陸落黎 屈人要人自已証明冇罪 仆街死啦

幾耐未見過小氣鬼啲馬20倍開內

大摩起孖

香港已經係大陸瞓醒未

買10蚊當買六合彩咁

潘頓寶藏 10

真心問 點輸

早2日冇mon post姐

痴撚線

墮馬，慢閘

閘箱唔開

見到川口春奈個名就諗起川口夏奈 又忍唔住扯左

呢隻有機牙

hammer年

迷周先

死追仍然贏

騎師玩野

你咁好精力

凌駕做夠阿二未

呢隻難d wo

今場贏得

係 kitty把聲又射精

屌 真係有⋯
但我女神冇波

綫路狗又落

佢講足6粒鐘喎 你點樣搞

10磅仔ok?

又出黎跑2233

達狗唔落飛唔賭佢了 賭小氣鬼算

我了

數糊

大摩今日4win
呢隻第2隻

痴撚線又打劫

屌 田雞贏唔贏到

屌

屌你老母田雞

痴線

潘贏

屌真係有關😂

仆街 死潘狗

田雞咁樣比人頂死

何妖係咪淨係識金鎗跑線屌你老母

綫路勇狗傻閪

潘

田雞

賭馬難撚到
千二轉千四轉配備

凌駕會唔會太水
咁靚位騎落去冇

仆街無信起孖狗頓

告東屁

凌駕有冇咁撚廢呀
賺到咁p都冇

係好撚正呢條女

今日又係無得追

呢隻都買

隻鎧樂個鼻禁撚長
整容真係整容

潘大日子

真係陰功 4倍咁樣比人頂死

潘今日去馬

賭閪咩 頂撚住哂

今日場撚場冇得追咁喎

凌駕?

牙拉縮手 p都唔要??

莫雷拉又比人撚狗

回到8.1倍、

必蛇早晨

上場小氣鬼騎乜撚野

呢隻真係似吹大咗

真

係

我賀無令我失望過

呢隻衰馬頭5名 跑45場先贏到場既傻閪

雷臨尾好hea下

屌凌駕咁都冇...

周患堅廢點解第一日會贏到

哎呀

馬廢啦

都話左佢垃圾 焗賭

3,4剩係買左pq

個閪地冇得追既

莫雷拉今日飛得

告東尼真係狗黎
落飛又去馬， 抵撚死比潘屈機

告狗

潘回飛都頂死你 上鋪步履如飛要找數

凌駕退役吧, thanks for the memories

全程3叠都咁近
乜撚野馬呢場

真係幾廢

牙拉最後100 好撚hea

ELPA 77777777777

賢仔講哎呀次次都覺得好搞笑

今場證明肯定係
大家都抖完再跑
幸運精選都過唔到

係就係吹大，但牙拉最後50 個handling 咁快收手?

關我咩事
呢隻傻閪先賭

田 成程比潘頂 影相輸個鼻

Vocab quiz考咗咁耐都未有分

好撚彩13有p

幸運精選 度身訂造 揀左後者買p

買左凌駕幸運精選

福逸廢到

一定要買埋田雞個隻

今日個地難追？

白衫女咁撚恐怖

第三場了

次次哎呀果隻我都有份買

買咩？

馬主老婆幾正

福善

好假wor Ching

食開西施?

嘩原來達狗16倍開跑 奸有奸輸啦你老母

明谷咗 但係咁樣撻

孖寶
2 場 3 鎧運之星 + 4 綫路勇駒 +
10 度身訂做
3 場 7 行樂之光 $10

買左凌駕WP，見佢直路頭唔識穿上黎就知最多P
屌點知連P都冇

小氣鬼真係好垃圾

冇memories 岩岩輸個場計唔計

追潘狗算

賀狗6檔全程三疊

？

火車潘係咁撞後面堆馬

你睇多次先再講
化到馬嬲屎忽咁 個樣又膠
著衫支那味重
牙當啲口味

屌你老母賭韓假好過

反潘既人要悔改了

[size=5]一齊吹下馬，share下馬

跑咩

潘頓3寶

又貼

今日潘狗搵食

條港女馬主想同騎師握手
無人想理佢
勁柒食檸檬

唔見潘頓哥

行樂之光當歡樂之光賭？

一出即勝

3 4 13 2

死開啦廣告狗

歡樂之光？

友誼之星d飛數

個男人即刻叫佢收手

條鞭KICK住條韁 係唔係周生黎

潘頓：這麼醜的女

今日啲馬比狗賭 塊閪地放頭就有

下場田唔贏真係暈低

雷閪要中間場次呀蔡果兩隻新馬仲好

$10 P

腦魔之光有冇機會放入一席

w = p

隻4應該谷恆哂
呢鋪失左手不如退役算啦

真
求鳩其擺前就有

有冇圖

邊到黎...........

潘頓 2 w

全哥過關過左幾個馬場落友誼之星

不要問 只要信

告狗呢隻追數 一陣大落飛放贏

潘頓騎師王兩倍係咪派錢？

買好哂 得閒先上水

呢場爆喇
潘狗贏撚哂 其他人唔洗開飯咩

3號？

彎左

田1檔?

今場應該食得啦
形勢又岩
大潘連贏3場

都係一隻，仲要係回飛架喎

唔係第3場係第2場

傻啦，潘雷大判分錢俾班細啊

告東尼蛋陣開始了

潘24分 拉0分 但潘騎王仲有2倍
姐係之後係拉？

睇福逸輸

（已彎）

點能樣賭。。。

我莫又豬。。。。

我頓：我贏夠了，要俾機會其他人贏

1.4 WOR..

買泥水真係要驗腦

原來放係欄主圓都唔比六爺

都市神話個1檔又引人買 但增程

完全無得追

2倍上樓啦
常感恩時時又2 win

加洲明雋放頭告狗gel 得未

你去睇下眼科啦 仲賭馬
1.4呀
應該今日食糊日

告狗下半場先嚟料
上半場呃晒D人等自己D馬回飛再食

歡迎之光 3歲ppg初出1600

梳囉 睇錯

比人ban過一次....所以又要重新做過

第三場
做人最緊要係咩？

隻3 win9.9 p8.7

1.4都all in la

陽光

有人情味
軍炮比狄狄仔冷食

Allin p fatfat 傻仔先買w

老閪之光

做愛Q

羅富全潘狗近24隻全輸 啱啱數據破埋
哈

郭能do咗something

都市神話

勁加加唔入P可以叫周狗

屌 又引鳩人落疊

Jump咗

網上邊到有直播

星期三見

合埋眼一棍加洲

及時行樂

hkjc tv app

潘9食左屎黎阿殺我騎師王

屌隻加州係牙東騎

柒俊

正

騎馬求求其其

阿東有料子，呢排愛冷食

有冇可以電腦睇唔經tvb

我告

Now 630

手機駁落電腦個mon

唔該大佬

岩岩田雞又狗告狗一場頭馬

隻9開始落

告狗追數呀

今季俾佢撻咗至少6場了

告狗隻隻落飛cls

大戶至愛告狗

賭狗告你估講笑牙

岩岩個隻做好哂
咁撚樣輸真係好洩氣

我頓福善有6倍派錢

帝豪大師

天天精彩x1
喜蓮x2
綫路x
就咁都數到四場

又啡

9 cls

冷馬拖軍炮

拿蛇大賭？

笑死 超撚多馬搶

爽
火車

帝豪大師？

咸成又食冷place

點撚樣呀海島材子又第4

牙拉一野bump 開晒

咸成

周狗癲撚到

友誼之星退啦
部能打撚到

我屌

128倍

沙田 星期日
第3場 四連環
10 及時行樂
13 都市神話
拖
2 勁加加
3 友誼之星
4 福善
5 軍炮
8 海島材子
9 加州明雋
11 妙算騰飛
12 帝豪大師

$ 10.00

屌 田雞

我吐血啦

抵撚死

火車

$50

田狗1檔又冇

無啦 真係要退

輕鬆

我屌你老母周狗on99咁走走下唔走留三疊 識唔撚識跑馬架屌你個閪

我拉終於贏

2.7》3倍

可以專心遊行

你隻帝豪都唔買

又爆

田雞又塞

買左p個d激撚死

姐係我

準到

咸成2隻冷P

友誼

告仔

咸成兩匹冷腳

隻啡格第幾

勁加加跑乜撚

唔撚識騎馬

大熱Q點爆

今日真無完全冇得追 轉彎8 9位果啲撕得飛

周狗究竟係度做乜撚野 三疊望空好撚好跑咩

周狗

海島材子都算叻

馬神勁到

一陣常感恩有理共想

剩係買左第一鋪
比預期失望之後冇留意過佢

第3果隻

買四連，捉到 128倍 帝豪大師
田雞仆街啦

隻蝦會贏幾多

大奔周 Onlun9

雷狗騎王又無得叫

上場買潘狗騎王又輸尾場

細潘擺明有賭 128倍咁打法

課比課好
咁好樣都唔買抵輸啦你

有無人覺得周俊樂 (-10) 比人吹大左

佢都驚無place

沙田銀瓶8隻馬都有機 點島...

F

個腦係咪裝屎 究竟係度做乜撚野

皇龍大將

屌佢個咸成，兩場冷P fatfat啦…

唔拎位放真係幾好笑

買左牙摩同海島

一係就熱到唔想賭
一係冷到買唔到

岩岩大仆街都騎得幾正

帝豪出3隻

禾道駒追唔追到

旺蝦王季尾仲要揹133

估唔到周俊樂已經回塘，啖虛火咁快用晒

笑死我

細潘啲大冷真心癲

望 真係唔撚知佢望乜鳩 有十磅前置緊係走啦 仲突登拖落去三疊望空我真係 立即 屌佢老母

派我ok?

仲有隻晨操之星旌暉有冇冷q食下

試下比我過多關

我潘黎料了

支持

季內唯一贏果場就係133磅對常感恩呢隻垃圾

潘頓都賤種 周狗唔值得咁勞氣

輕磅想試禾道狗 之前試過1400沙田勁快步速放 唔算散

gun

21蚊

今日買帝豪xx 係咪已經有錢收

連續兩場睇到眼火爆 未撚操好咪撚拎出黎跑啦 講緊個人呀

不如賭神經刀皇龍

計馬旺哈王落左

祝羊

一樣

有理共想
$10000w
$30000p

淒涼佬今日又出黎做威水定做笑話

覓腸係阿康嚟
講句嘢完全一樣

無得追

你望下頭先又係呢個人又係一檔

細潘直路打鞭係咪數一數二？？

中還好，唔中搵定塊玻璃啦

收皮啦 老婆奴

唔會一隻時時就算掛

數一數二咁狼

禾道狗賭唔賭

笑到仆街

日日精彩

賭左

15分鐘後收錢今晚落大富豪做皇帝

應該得佢一隻放 隨時頂到p

蝕12分跑喎

原來你係星宮
心諗又多左條迷告

今日無榮光同香港
得載譽歸來買

告東尼留返遮打盃先開餐

隻蝦唔走？

買定一打玻璃

唔會放啦

隻蝦而家場場留

133 未必夾硬頂上去燒
可能守2

是但啦
心死了
岩岩轟左線路

日日精彩一係贏
一係p都冇

牙田都轟

原來打到4倍你有份

拿蛇不斷話on9仔先賭呢隻

隻馬快閘 史卓豐無得唔放

做好哂又落飛
真係衰人

好彩都有個p

金蛇今日幾醒神，冇咩人迷肥

隻馬放就輸撚硬啦

我自己覺得姐
跑45場先贏得一場
隻馬衰到癲我覺得

迷肥正唔知去咗邊

畀佢順走最好

Agger
隻馬留住追仲勁

都唔係自己覺得㗎喇
有哂數據支持

要有馬係前面 至少一隻

留住衝都衝唔贏常感恩 有理共想

望隻蝦帶啦
除咗呢隻冇㗎喇

same

原來計埋今日47場了

平磅唔夠衝正常啦

大船

大富豪執左十世

2 定 5

當蛇都冇影

但計馬四班邊有可能冇得贏

執錢機會

當囝有上水呀
屌咗拉騎凌駕唔要p
田雞累佢輸四連

單T
2 3 4 7

1600縮1200

1-2 唔洗諗

旌暉得12倍
咪玩啦

有理共想高伯新彈閘非同小可，希望爭返啖氣

有理共想成季最靚 不過衰無得追

做善事

大摩贏呀

差少少

屌旌暉

輕鬆到

騎得算係咁 大摩

禾道狗

跑呢啲有咩用

契弟史狗又出手

沙田銀瓶 大摩贏呀！

羅富全d馬好撚難買

潘狗

潘頓

有理共想係咪玩壞左

個位調轉 日日就贏

笑死 告狗走黎越級挑戰原來冇料到 場場貼佢燈鳩死佢先

唔係潘就雷 好煩

史狗無 Q 乜撚野事

反潘今日仲有冇野講

大摩贏丫

有理共想 冇了
太慢 追唔到

兩大賤種兩條q...

今日我會大殺

3呢

針

G3都無 皮已收

潘頓好撚煩

今日到賀銘年食撚左屎

今日呢d彎點追
賀狗

史狗最後拉馬係咩玩法

我哋點算

第二蝦仔？

賢仔十皮野買咗2號W?

烽煙蛇買咗？

場場都係走三疊拉出黎輸

咪係囉 唔壓落去既？

堯味又追到

500k

x

最抵搏係佢

馬主入場加乘常感恩w cashed

舒服仔最後未到線喎 收晒手？

有理共想退役吧，已經藥石無靈

99條

史狗幫潘搵埋個遮擋

5000k 上樓

咁跑法係咪兩大仆街六寶?

今日潘頓日
唔拗頸了

4-0 ez

不了啦
佢1200未得過

戒賭

有內欄推進 係都要飛出去

其實簡簡單單買潘狗w就輕鬆袋2.3
點解係要懶型買4重彩無錢收

我都買咗

國安法殺到 仲場場大熱
想逼撚死人？

潘頓騎王咁快派咗彩嘅 推晒落時時精子先

季初咪試過有p

大摩日 輕鬆了

2揀1又揀錯
好人好姐買咩載譽歸來
買隻打針馬咪好囉

早知買三重彩諗住有共理想會有

老X之光去左邊.........

唔認輸

1200少少pick唔起 可能常感恩會跑埋下個月個場1400 G3

凄涼佬要底出

季尾谷草gel 黎料架喇

巡航導彈

級際賽唔同啦
未跑前諗住佢有30倍開外
得11倍完全唔抵

下季比邊個 太慢了 前面

潘狗真係gel晒頭

快樂歡騰仲有無？

隻馬進步左 唔撚係講笑
大摩手野操起哂
靠佢幫手去澳洲

原來呢場馬po精選3隻輸哂

想搏佢p

六狗底出

今場所謂既級際賽咪又係D一二班馬
上場平磅輸比蝦一個馬位
今場要讓20磅
死數肯定反先有餘

賀銘年騎乜柒啊！！！！！！！！！！

杜拜有得跑就好
直路千二當轉彎千三四咁

收到

係 慘 最愛既種

就係睇佢從化跳唔同左先落疊
3住又係小氣鬼

44.17 尾800 你估有理共想馬王咩

未係時候啦 問我嘛

何妖繼續金槍軌跡

全日重心

綠草如欣

場場貼告狗先

旺蝦其實都差唔多，放頭就無殺著，留住就爆唔起

我迷姚都唔敢買
不過呢場真心跑得比想像中好嘅

愛逍遙

加州嶺域

鋪草皮？

花果山

歡迎討論大摩馬

天外天仲掂唔掂

依場到拉 easy

何妖隻隻都當金槍跑

唉，最唔鐘意就係呢D買左但係跑近

潘唔簡10簡6 自己諗

精選冇人update?

可唔可以討論我鄭 ?
下期問下馬先

浪漫組合

唔會買 上場冇走位 靠步速 我會買其他

佢做唔到磅炸俾仔

再大大

傻

大摩下星期三有隻必勝馬

等睇馬po燈死寶成

寶成1.7w

周狗呢場走唔走

仲以為自己好醒 搵到好野

呢場爆啦掛

跑完呢場有機會退役了

傻仔118潘點會做唔到呀

精選果隻 ?

牙全都有隻必勝

笨輝話要超兩磅所以唔俾潘

馬王輝開到聲話唔想超磅

沖出黎柒

報名前63分你估孭咩磅

又燈

精選冇

全力支持寶成斷腳

今季比隻滿載劏左，慘到

講到好勁呢隻
不過唔知點解佢會跑泥

佢超額完成㗎喇
擺喺第二個倉點會有級際跑

米臭係 報名前估咩115或113架啦三班63分

寶成智勝

呢場寶成表演賽

不如諗下點解潘唔要鐘意寶仲好啦

泥種

潘狗4W

算啦 寶成都贏硬 不賭了

習大大

熱頭冷腳

咸成又爆

上場寶成好辛苦

應成左Paul 先？

珍

個檔冇w都p啦

我都r頭

一野減左十幾磅
實好d既
知道必勝都係咁

4-6-10輕鬆買

必蛇話係就係
種王

同哂路啦烽煙蛇

條撚再大大

我潘騎師王仲未派既

必蛇血統大師

好嬲

鐘意寶爆呀

冇人update精選呀波蛇

又潘雷Q

48分

熱頭 熱腳

場場大cfu Q

屌又係你兩位 悶唔悶

再大大無P

乜撚野浪漫組合，沿途4疊得啖笑

呢場都無咩爭議

仆街

快過G3

周sir

易賭到

灣都唔識轉 笑45笑4

潘頓今日場場開閘先落飛好馬 真係你地玩撚哂

捱個第3算係咁

膠俊

屌你 開年

而家先開年

場場閪拉牙般 點賭

4疊入彎 衰撚到

巡航！

依場講完唔記得買

cashed thx hkjc

場場你兩個串Q，我阿婆都識賭啦咁洗撚刨馬

今日唔撚利追 on周咁都頂到

暖在你心第四

賀銘年表演走一疊後面直路塞車食屎

上場咪常感恩追贏左

下場拉繼續騎定俾返潘呢

日本橡樹直播,2點40跑

潘潘拉潘拉 你老母

老婆奴跪玻璃未

下場又贏了✌️

場場潘拉 IQ得50都識買

好撚悶

連嬴 左好多埸

3場

兩個人的馬場

Gel

1 10得22蚊比狗？

雷潘咁樣搞到6寶要再度過

堤礼実

今日開得越熱，代表星期三爆得越金

賀年想點

4連無拖暖在你心

今場畢業啦

買柒俊真係on9

唔洗星期三，一陣就爆拎返曬

啲馬主提款走人劏賭仔

孖寳派40

潘頓今日要幫返全哥兩win

大摩gel

佢跑冷先會爆入黎

俾賀銘年害到輸一千 唔知點追好

今日場場都迷摩？

今日六寶
潘狗+雷狗 等收錢

除左賀果場

今場飛走潘雷
買晒另外12隻

Same 唔撚買佢

師兄唔好鬥氣

輸錢果下悶

第五場
潘頓 48 6

以為頭場近 會有
之後近都唔近 垃圾

輸700 仲以為停完賽會發威

14檔，卻步

無敗二冠

段後勁

無敗之2冠

騎嗰個警覺性太低

遨遊今場放頭無得輸啦下話？

連仔一檔去撚咗外面

尾幾衝上嚟，段後勁好勁

升水仲想點

鬥爬

不過講真今年班馬女好撚廢

以為紅黑衫嗰兩隻都頂得到尾
隻4後勁太癲

頭3全部岡田家族既

水準好低

一向廢

今場咁撚多星

上兩年勁到傻

呢場有星你就掂呀

電子群星

飛哂佢

1-3-9 輕鬆

旺舖必星

我1 3 8

見到旗袍老細就諗起睇書

有無人要田雞

睇書蛇一去不復返

陣間邀遊爆埋就好笑

買莫雷拉騎師王先3.75

一隻b1
一隻後勁年 唔知想點

唔諗啦, 4粒星pq互串
開條大熱當輸一半

夠膽爆肥鬼

睇書蛇搞咩 冇追po 比邊條撚樣jer走左

24/5 馬PO精選

第一組
R1 奇妙仙子 (烽煙) 輸
R2 無心睡眠 (玖寶) 輸
R3 海島材子 (人一世勿一世) 輸
R4 皇龍大將(Adnan_Januzaj) 輸
R5 寶成智勝（金仕芬） w$16 p$11
R6 共創繽紛 (貓蛇)
R7 量化歡騰 （なつめみお）
R8 玖寶 (不加思索畢加索)
R9 關鍵時機 （被屠殺）
R10 總理 (戚家隻狗喪彪)
R11 友好日子 (冼毅力saint)
w$-34 p $-87 Total:$-121
第二組
R1 禪勝寶駒 （陳曉明應教港隊） p$21.5
R2 紫菜福星（晏菲路8號） 輸
R3 及時行樂 (.0.) w$30.5 p$14.5
R4 禾道駒 (時時精綵） 輸
R5 快樂歡騰(Priestgod) 輸
R6 達心星(長井)
R7 快步速(排球少年）
R8 時時精綵 (跟方)
R9 好計（尊兄）
R10 美麗笑容 (華可可)
R11 新力寶 (新力必)
w$-9.5 p$-42 Total:$-51.5
第三組
R1 萬眾力得 (覓腸) w$44.5 p$15
R2 魅力星光 （福逸） 輸
R3 友誼之星 (單身楊明綸) 輸
R4 有理共想 (有村架純男朋友) 輸
R5 巡航導彈 (奧書) p$18.5
R6 超威星 （吳宗憲）
R7 雪茄之友（Win神）
R8 添滿意（潘頓正賤種）
R9 白鷺飛翔 (bogo)
R10 美麗甜心（綠木）
R11 超能力 (小川ともみ)
w$4.5 p$-49.5 Total:$-45

有無錯

有冇得移民返印度就睇帝豪精彩

潘狗今周有隻馬王都未出 贏埋爆分咁制

啱佢跑既

想要達心星

潘今日全部入q
想數幾多場又

14 檔得唔得啊

後上一衝過晒

買10蚊周蛇p算

第六場四班千二米。蔡約翰今季的質新馬，輸到人怕，數據差到極，我向來一碼歸一碼，對早前那批新馬，大部分都無好感，然而對今日一齊落場的兩駒，此場「共創繽紛」及七場「仙履奇遇」卻有唔同睇法。前駒港、從兩邊走，四月尾回港後，睇過近兩課大閘表現，已覺似樣，再睇埋門大圈追後駒一課，更覺吸引，既然有備而來，進度亦夠好，初出遇到一批大多欠證明之馬，夠爭兼夠贏。

高能量 殺晒

綠格

提提咁多位
蔡約翰馬房新馬向來有保證
但今季唔同啦
今季暫時未有一匹神仙馬房初出即勝或上名既ppg

講完就着綠格

達心星帝豪

屌買中兩隻都綠格今日啲落飛馬閪哂

至尊高陞

帝豪精彩 咁冷

你個鐘壞左呀

買波算

最近試個課好靚 睇際遇

邀遊都落

金莊令 赤水神騎

平海掌星？

共創繽紛 初出即勝啊

我紛！

屌你老母達心星

金莊令差D偷到.........
上場真係叻

超威星去左邊

部能我屌你老母

跟撚左牙貓

部能垃撚圾到閪咁

部能

正 飛哂d 星 cashed

屌
達心星 塞死
連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第6場 連贏及位置Q
1 達心星
拖
2 遨遊之星
5 高能量
6 金莊令
8 共創繽紛
10 帝豪精彩
13 旗袍老細

中哂腳

塞到

貓蛇又迷拉？

郭能一檔又塞 幾撚時死

郭能笑死

舒服 繽紛仔

周俊樂係後面舞龍咁舞

你老母閪轉灣仲唔頂出去 嬲撚到我 垃圾真係贏唔到熱馬

我手都震埋 痴線

第一日嗰個周俊樂請槍？連隻馬都控制唔到

而家先知?

潘狗好似打打下又收手

全程三疊都跑第四

郭能好波

周蛇

呢隻我真係講咗成三個月
唔買驚比人屌

隻共創唔算好勁

多撚謝容癌

屌郭能咁撚樣塞....

潘狗頂唔到p

嘩 馬王輝

共創繽紛第一人

爽

郭能你去死左佢啦

屌你周狗

大把野學
一出咗頭好似唔知做咩咁